    Лабораторні роботи з дисципліни "Програмування в інтернет"
    Прогресс:
    лаба 1 - готова
    лаба 2 - совсем не работает
    лаба 3 - готова
    лаба 4 - на половину работает
    лаба 5 - аналогично 4 
    лфба 6 - готова
    лаба 7 - готова (vue note app) (Я не робив по книжці але зробив подібний додаток на основі іншого гайду)

    Грозь Ілля 31ІПЗ